隻Game岀得全平台又冇做好debug,體驗極差 居然唔係屌廠商係恥笑其他平台嘅玩家

他朝君體也相同

PS4版明知畫質實差玩家問題

香港人最鐘意打side mission,重要既唔打走去打支節

開發左7年ps4版
竟然做到咁

黃子華:每日最開心就係打開報紙（連登）睇下邊個仆街

PC版玩得好爽
PS4明知實hang機

2020唔係仲有人用PS4玩FPS 3A大作呀？
不是吧？ 不是吧？

on9類比
Fall Guys Ps4玩得爽啲係因為無外掛啊！

有外掛唔係漏洞嘅一種？
唔影響體驗？
未處理好外掛問題點解要喺PC岀？

CP2077 PC玩得爽啲係因為唔彈Game呀

靚抽

個問題唔係係咪可以類比 而係回力鏢啊
以前啲罪大死蛇成日串柒柒踩低人抬高自己
宜家終於到自己受番 抵撚死㗎喎
當然如果你冇踩過其他平台嘅人 我今次會好同情你

不嬲槍game要玩online版就緊係玩PS4架喇on9
唔係依家先知啊話?

ps 撚當年咪又係笑鳩pc 撚遲成年先玩到隻GTA V, 笑鳩人幾皮野砌部機玩舊game

當年笑鳩人果時又唔見ps 撚幫pc 撚平反？ 多鳩餘

根本中國人從來就係鐘意互相批鬥，政權（廠商）就係撚鳩你地嘅黑手，但從來無人屌

利申：局外人

好彩我fall guys玩PS4版，2077玩PC版啫

當時好似冇份

PC撚比人笑為左串人護航隻半成品game喎
淨係講我好覺得好好玩/好enjoy/好順/我冇問題
一係就有冇3090/窮撚
無視CDPR既問題

我只係知啲以前成日踩鳩其他平台嘅罪大死忠咪撚走出嚟扮可憐
另外我冇話過隻驚唔係半成品 唔伏 CDPR冇問題

如果電腦勁run 得順唔叫半成品，係ps 問題喎

ps 撚都笑鳩左pc 撚好多年架啦

而家比人笑返轉頭就算鳩數啦

又黎 run得順唔叫半成品

如果PC撚笑鳩PS撚畫質得1080p、load game慢、無得用滑鼠打槍game 呢啲係完全合理

但班on9為咗出翻啖氣 夾硬話cdpr無呃鳩消費者
又或者話PS4 deserves game crash
呢樣嘢就完全唔合理 小學雞嗌交咩

外掛不嬲要睇下hacker用乜方法改再對應，人地一揾到個方法就一傳十，十傳百，一個漏洞就可以令隻game玩唔到。講真，間game廠商anti-cheat處理得好快

笑鳩主機
笑鳩PC
大家69，打和

性質唔同
Pc多外掛就從來都係
官方根本冇可能根絕呢點大家都係知道
但今次ps4既表現根本就唔應該咁差
連ps3都出到gta5
你要極致當然係pc但ps3現gta5都稱得上真實，靚，流暢（online個ser問題唔關佢事$
再講2077初次公佈既時候
Ps5連傳聞都未有
Pc既dispay卡而家都做左出土文物
呢隻game本身就expect本世代作品
係間公司廢過其他公司
又要眼高手低搞到不斷delay到次世代
連ps4既機能都發揮唔到仲要隱瞞照出貨

你知唔知外掛多係因為太多運算放喺local而非server，廠商設計問題

scripted bot先至防唔到
fall guys嗰啲變態加速器講緊十幾年前跑online嗰啲防外掛水準啲運算只放喺local client，server端猶如垃圾

2020果然係回力鏢之年

砌得pc既又點會冇ps4

其實隻GAME初次公佈仲係概念,
真正開發係巫師3 DLC後先開始,
唔通你認為2015年出既巫師3用既ENGINE新過一隻2012年初次公佈既2077?

被風向撚帶左走

話退咗兩日都未退俾我其實我重玩唔玩得㗎 好驚手痕一開就退唔返

要退咪退，唔退咪放係到等fix bug 囉，三百幾蚊姐⋯⋯駛唔駛諗咁耐

呢啲其實叫報仇，又唔見去串xbox

2077 係好多bug半成品
但pc有得揀玩唔玩
ps想玩都冇彈驚啦傻閪

大陸評測注意，但好詳細咁講cdpr點樣主導一次世紀騙案
完全係一場精心策劃既騙局

Pc你又笑得出？隻game物理效果我以為玩緊2000年既遊戲

推

回力標

好嬲

外掛多係因為個OS開放太多權限,
呢點無法避免, 畢竟windows唔係單純為既遊戲而設既平台

fall guys嗰啲變態加速器講緊十幾年前跑online嗰啲防外掛水準啲運算只放喺local client，server端猶如垃圾

你又知playstation唔係? 只不過成個filesystem encryt咗, 你好難修改, 所以係OS問題>廠商問題, windows 通病

如果用Server做晒Game logic processing, 一嚟部Server要勁好好好好好好好好好好多先應付到咁多玩家
二嚟啲input入晒Server先再返去部機度, 你Input Lag根本大到玩唔到
on9先會話點解唔將Process放落Server

幾時話ps唔係放client呀？依家講緊隻game冇跟平台去做optimization咋，server端防加速器十年前已經普及晒，你咪搞笑啦

server做關鍵部分，唔係做晒呀聰明
我話唔好放喺local client=要放晒喺server？夾硬兩極化整個位俾自己駁

十年前啲OLG已經開始普及，玩多啲game啦你
fall guys開房間式跑步game嚟咋，人哋嗰啲無鎖定act咁複雜都做到啦有啲仲要係大地圖mmo

咩叫關鍵部分呀, 不如你講下你個Design啦, 尻吹我都識啦
Server係負責data process同Synchronization, 唔係做Game logic process架大佬
你覺得點樣可以淨係部分畀Server做呀

你知唔知每秒你隻Game背後做緊咩Process?
又要Add input, 行Event, Cal physics, cal完再Send自己player position, 然後畀Server做Sync, 之後Sync完做埋Sync後Event之後先叫完咗一tick

OLG十年前已經普及, 但全部都一定唔係用Server process game logic囉大佬
「人哋嗰啲無鎖定act咁複雜都做到啦有啲仲要係大地圖mmo」
咁你講嗰隻Game有無外掛呀, 有無開防外掛呀

你唔好玩咁多Game喇, 去學下整Game啦

近十年好多olg得scripted bot，冇加速器等變態外掛
LOL你不如開圖嚟睇下，你hack入server？
大把game server一同步失敗已經彈你game

雖然話迴力鏢
但係4guy個問題係外掛，咁pc難防外掛都叫一直以來既問題
cp個問題係fps仆曬街，呢個真係估佢唔到

你話開圖掛用唔到，咁指向外掛呢？自動走位外掛呢？LOL唔識放processing落server?
官方捉得嚴唔代表隻game本身寫個機制防得晒
條碼哥你未聽過？
OLG得scripted bot？黑沙都一大堆外掛啦，一秒清你一個區見過未？
Wow無外掛？Division無外掛？一定係全部都唔識將傷害公式放server啦
叫我玩多啲game，你除咗lol之外一隻game名都講唔出，淨係不停OLGOLGOLG
大部分你所謂同步失敗都係anti cheat驗證files失敗
如果唔係一有loss就直接彈Game，變個會玩？

黑沙啱啱公測有閃電加速，之後封咗就得返scripted嘅沙士
人哋整外掛都話server端運算，你咁叻整到黑沙成個區秒殺怪？我公測玩咗兩年都未見過，俾條成個區秒殺嘅片嚟睇下？

大家好，我想來分享一些關於正確關於外掛的科普

在之前有位大大分享了下面這篇

【心得】科普關於外掛判定

但是其實有些不對的地方，想說我來分享一下我的觀點。
我本身從事資訊行業的，專長就是外掛這個領域，曾經開發過楓之谷、跑跑卡丁車、救世者之樹、神魔之塔、白貓Project.....等等相關遊戲的外掛程式。

切回正題！

(一) 遊戲架構：

線上遊戲會有兩種架構，一個是伺服器端，另一個是客戶端。

依照遊戲的邏輯，可能會有幾種狀況：

1. 大部分的資訊給客戶端運算後，傳送到伺服器端更新

十年前的MMORPG大部分都是這個架構，外掛可以透過更動遊戲程式的邏輯來影響更新的資料，例如：攻擊傷害、補血魔的量、攻擊速度.。

2. 大部分伺服器端運算好資訊後，傳送給客戶端顯示出來

目前大部分的遊戲都採用這種方法了，黑色沙漠就是其中一個，舉例來說：黑色沙漠攻擊時，只有跟伺服器說我要攻擊了，傷害的數字、打擊成功之類的資訊是在伺服器收到要求後根據伺服器上的角色資訊來計算，最後傳送給客戶端顯示

變左索狗添

科普咗篇文好叻叻，咁Fall Guys邊度有攻擊機制放server calculation呀

仲有黑沙係靠人手同anti cheat ban閃電仔咋，唔係防到呀

仲有你知唔知damage event同movement event觸發次數差幾遠，知唔知每秒太多event會loss tick而desync？
黑騎之所以咁撚廢，其中一個因素就係佢傷害分段太多
server loss tick就會少咗傷害影響命中
韓仔都做過test片講傷害浮動，巴哈都有Post講

除咗共產黨同支那人之外，每樣嘢都係有兩面，有好有壞架大哥

成個區秒殺怪條片去咗邊？
咁黑沙傷害公式嗰啲放server計有冇講錯？
攻速跑速黑沙係計平均速率，你瞬移再開遠啲就識自動彈返原位，同埋黑沙本身有log記錄晒你做嘅每一樣嘢，起點終點都定時mark好同你計，之後同你清算，當初俾人屌狂食SSD位
拎一個開房間跑步Game同無縫MMO比知唔知醜？黑沙仲要有高速坐騎，fall guys淨係跑步都計唔到加速器？

呢層我知呀，tree of savior 做唔返RO嗰種極高攻速咪都係每一下server同步同你計住囉，developer blog都解釋過
黑沙一個無縫MMO分多段判定，扮真ACT每刀都有Z軸矢量判定，每招都分勁多段計自己攞嚟衰啫

fall guys vs “年度大作”
我條女都厭fallguys on9啦

咁咪係囉，fall guys每秒我當10 tick好未，要計movement計collisions計physics計ragdoll，你估下要幾幾多ms先行得晒一個tick
你黑沙係唔係每秒即時cal 10次40條友行完步路會唔會仆街？
次次我閃落崖頂盡咪一秒後先彈我返去，有時直頭唔會觸發，而且最多咪Trace定點
但fall guys係普通movement加ragdoll做嘅特殊移動，唔係local計嘅話成班人回溯成分鐘都迫唔過道門

其實講咁耐，fall Guys有咩關鍵位可以放server process?

咁學黑沙咪計平均跑速上限囉，另外z軸捉識飛上天嗰啲
有障礙物彈人走、落斜加速嘅範圍咪唔好計囉
黑沙mmo同千人ser梗係冇得咁嚴啦，你都識講fall guys已經冇戰鬥要同步計啦

fall guys 得加速外掛咩大佬
飛天掛啲人改咪就係彈條友上天囉
你就算set高度限制即死，咁個force set細啲囉
你限跑速？玩collision event水平彈射囉
道高一尺魔高一丈呀

之前更新完已經清咗好多外掛啦，你就講到冇得救咁
依家主要都係掃人落街/搶尾巴嘅場飛天無敵

變左學術po

因為九月開始用咗epic anti cheat咋

仲有飛天掛喺最後一關都夠晒啦，仲唔係無得救？

搶到尾巴飛上天即ban得啦你想要幾複雜？
你個黑沙全區秒怪咪仲難？

冇錯
Fallguys係俾ps4玩

年度大作係俾PC玩

秒怪咪講緊攻速跑速全開嘅閃電仔囉難咩啫，用女巫女法全開有幾難秒？

搶尾飛上天就ban，ragdoll狀態下畀物件打飛、跳起、畀人撞飛照ban晒？
我咪話咗個外掛改到去你ban嘅程度以下咪得
除非你改到影響到正常gameplay
唔係嘅話呢班狗賊一樣揾到位入你

G持 ps4乖乖地翻去玩fallguys

全區秒怪以為講緊楓之谷嗰種全圖怪物HP直接變零，結果係加攻速跑速，去低lv區割草都唔夠範圍秒成區啦講半日又係log記到嘅嘢，釣魚開閃電連拉多兩次都俾人ban啦大佬

搶尾飛上天就ban講緊有好多條件&因素可以判定，場地/有冇尾巴喺身/持續時間等等，你有本事咪唔用外掛嘅情況下跳起、畀物件打飛、畀人撞飛再停留喺空中10秒囉

Btw，既然你認為server端真係得咁少嘢要運算，十年前嘅FFXIV 1.0私服project meteor歡迎你幫手解決難題，依家只係個步行模擬器，乜都冇，啲鬼佬話啲資料放晒喺server整唔返

position process logic用返snapshot黎計delta又真係唔係咁heavy loading
roughly有個數已經夠殺好撚過份既外掛 同埋你講既loss tick desync問題呢樣野唔係冇solution
competitive game scale-out已經平/易過MMO好多 fall guys用緊GCP setup autoscaling絕對唔係難事
冇錯呢類咁既client authoritative game要100%冇外掛係冇可能 但係唔代表乜都唔洗做

唔同玩法 根據你講法既話FFXIV玩dump client
server authoritative如果之前冇log低哂所有野 好多野都emulate唔返好正常

你要知事後ban同你話用server process去real time detect係兩回事
Fall Guys夠可以事後ban，有用？

依家黑沙都係靠緊east anticheat先無咗九成掛，仲有一少部分係用錢去開

另外你話Fall guys可以計滯空持續時間，你有無見過大look嗰關直頭有掛識行空氣唔會跌落水？
仲有頂盡咪搶尾可以放多啲resource 去trace足晒有尾條友
其他關咁點？

講到尾，根本就唔關server唔Server process事
只要個anti cheat防injection夠好就得

咁咪係游水嘅xy區域咪計返輕功水上飄嘅z軸囉
呢啲開房間線性關卡game，你求其喺某幾個位計下都周到外掛

連登仔有中國內鬥基因
戎唔到

計咩Z軸，人地改到係直接無視跌落events
5:40自己睇

睇呢篇

《 電馭叛客 2077 》激怒遊戲網站 OpenCritic，指控 CDPR 發售前僅秀出好的一面是欺騙

OpenCritic 認為，一款遊戲在多平台推出時，理論上各平台可以獲得的體驗差不多，這也是為什麼還是很多媒體並不會一款遊戲分多個平台來各自評分。

CD Projekt RED 卻打破了這個廠商與玩家間的默契，而且是在知情的情況下還是這麼幹了。根本就是充滿了自私與欺騙。

OpenCritic 表示，遊戲的性能與穩定度本來就應該是一款遊戲評分的一部份。就像《刺客教條》多款作品的 Bug 也不少，但 Ubisoft 並不會刻意隱藏。

又撚狗

呢個有行走路徑仲簡單啦...voxel計走路咁計囉

佢係入咗fall status但唔會跌落去呀你睇真啲啦

兩者有咩必然關係？
PC唔係淨係用黎打機㗎

但 Ubisoft 並不會刻意隱藏。

唔跌落去咪啱囉，計佢踩空嘅路徑咋嘛
求其兩舊set好voxel已經知係外掛啦

Ubisoft 多 bug 係行內公認

咁你其他人掂到、正常跳過個area點計？照ban？

你條片依然係喺個模組上面行嫁，voxel用喺更複雜嘅3D移動環境計路徑都得啦

Ubi 問題係換湯唔換藥，一次就好玩，第二隻已經悶
劇情，戰鬥都唔係特別好

認同，講多幾句。廠商打擊外掛夠勁既，只要check到即刻永久鎖account永遠唔俾玩，防外掛程式只係assistant ，主要都係睇game廠捉到外掛既後續行動夠唔夠阻嚇力。

法治死左啦未啊？